又有人吹風唔好舉台灣旗喎

又話台灣唔鐘意支旗會嬲嬲、咁點解蘋果為你地偉大強國整走支旗既？

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

CLS!

玩唔倒裝修? 玩顏色啦!!!：推到有「社區顏色日」為止：《馬其頓人教我地搞「顏色革命」》

#顏色彈 #顏料彈 #顏色革命 #藝術師